一人一個最靚嘅運動海報！

想收集啲文宣材料 畀外國朋友睇下

1

推，我老婆外國人，都想佢果邊知多啲

推！！

推！

push

Channel 有好多

Godblesshk 個啲都好靚

搵唔返係邊個整 但當時即刻set左做wallpaper

利伸張圖唔係我既

呢張真係好型

多謝！

依張真心覺得最靚